沖涼順序、時間、次數

時間20分鐘
每星期沖4，5次，睇下有冇出街
首先洗頭，沖水前搽埋洗面膏
跟住沐浴露

夏天要日日沖啦

清水洗頭>落洗頭水洗頭x2>洗臉>沐浴露
夏天15分鐘；冬天20分鐘
每日沖一次（做完運動例外）

不論夏冬, 都係10分鐘
早上返工前沖, 返屋企會沖, 再出去做完GYM返黎再沖

洗頭-護髮-洗身-洗臉
10幾分鐘
夏天一日兩次，冬天一日一次

做完gym返屋企沖？點解唔沖埋先返？

因為出返街又姐係會出汗
返去再沖又好似密得濟 索性返去先沖

朝早沖一次沐浴 夜晚就浸浴

早晚各一次
洗面>洗頭>洗身>刷牙
8~10分鐘

20分鐘
洗頭
洗J

夜晚一次 10分鐘
part 1 頭髮+臉
part 2 身

加拿大—> jj —> 臉 —》 洗頭
10分鐘
每日一次

一日最少一次，有時一日兩次（睇下夜晚熱唔熱/有冇打丁）
朝早有冇出門都一定會沖一次涼
水 洗頭水 洗面奶 水 沐浴露 水

有時
水 洗頭水 洗面奶 沐浴露 水

多數15分鐘

10分鐘左右
一日一次
用花灑洗屎眼先
跟住用沖涼液洗身
然後頭
最好洗面膏

男人老狗沖涼連洗面 真係10分鐘盡

沖40分鐘
頭30分鐘一邊沖涼一邊開手機睇AV打飛機
剩低10分鐘極速洗頭 -> 洗身
一日沖一次, 日日沖
屋企食晚飯就6點半沖,沖完食飯
出街食晚飯就食完番黎9點沖

10分鐘
洗頭（唔過水住），沐浴露，過水，洗臉

返工同約人出街既話每日兩次
放假hea底就一日一次

早晚一次 15分鐘內
頭髮>身>刷牙>洗面

屙屎>洗頭>清水洗面>洗J>加拿大>背脊>最後揉晒全身
15分鐘連埋屙屎
每晚沖

每日一次
30-40分鐘，試過一個鐘
屙屎-玩電話-沖水-洗頭-過水-護髮素-沐浴露-過水-洗面乳-凍水過水
所以成日俾屋企人屌，依家沖涼前要問哂屋企人洗唔洗去廁所先

唔怪得啲毒撚又油又臭，死毒撚唔沖涼咪撚出街臭親人啦

水 洗頭水 沐浴露 水 洗面奶 水
5-7分鐘

每日一次

柯尿=》洗面=〉洗頭=》護髮素=〉沖身=》洗面